# Chinese (Traditional) translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-27 23:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-10 09:57+0000\n"
"Last-Translator: Daniel Chao <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "w_expert_display_name"
msgid "Account name"
msgstr "帳戶名"

msgctxt "w_expert_display_name_desc"
msgid "Display name for this account"
msgstr "此帳戶之顯示名稱"

msgctxt "w_expert_acc_id"
msgid "Account id"
msgstr "帳戶 ID"

msgctxt "w_expert_acc_id_desc"
msgid "Format : DisplayName &lt;sip:login@registrar&gt;"
msgstr "格式 : 顯示名稱 &lt;sip:login@registrar&gt;"

msgctxt "w_expert_reg_uri"
msgid "Registration URI"
msgstr "註冊 URI"

msgctxt "w_expert_reg_uri_desc"
msgid "Format : sip:registrar.net[:port]"
msgstr "格式 : sip:registrar.net[:port]"

msgctxt "w_expert_realm"
msgid "Realm"
msgstr "域"

msgctxt "w_expert_realm_desc"
msgid "Authentication domain (if you don't know, use '*')"
msgstr "認證域 (如不知, 請用 '*')"

msgctxt "w_expert_username"
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgctxt "w_expert_username_desc"
msgid "Username for authentication"
msgstr "認證用戶名"

msgctxt "w_expert_data"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "w_expert_data_desc"
msgid "Password (or other data) for authentication"
msgstr "密碼 (或其他訊息) 用於認證"

msgctxt "w_expert_t_proxy"
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

msgctxt "w_expert_proxy"
msgid "Proxy URI"
msgstr "代理器 URI"

msgctxt "w_expert_proxy_desc"
msgid "Format : sip:proxy.net[:port]"
msgstr "格式 : sip:proxy.net[:port]"

msgctxt "w_expert_use_tcp"
msgid "Use TCP (not UDP)"
msgstr "使用 TCP (非 UDP)"

msgctxt "w_expert_prevent_tcp"
msgid "Prevent TCP (only try UDP)"
msgstr "禁用 TCP (只試 UDP)"

msgctxt "w_expert_publish_enabled"
msgid "Publish enabled"
msgstr "公開"

msgctxt "w_expert_reg_timeout"
msgid "Register timeout (sec)"
msgstr "註冊逾時 (秒)"

msgctxt "w_expert_reg_delay_before_refresh"
msgid "Register delay before refresh (sec)"
msgstr ""

msgctxt "w_expert_ka_interval"
msgid "Keep-alive interval (sec)"
msgstr "保持連通週期 (秒)"

msgctxt "w_expert_force_contact"
msgid "Force contact"
msgstr "強制加入聯絡人"

msgctxt "w_expert_allow_contact_rewrite"
msgid "Allow contact rewrite"
msgstr "允許覆寫聯絡人"

msgctxt "w_expert_contact_rewrite_method"
msgid "Contact rewrite method"
msgstr "覆寫聯絡人方式"

msgctxt "w_expert_reg_use_proxy"
msgid "How to use proxy"
msgstr ""

msgctxt "w_expert_try_clean_registers"
msgid "Try to clean registers"
msgstr ""

msgctxt "w_expert_try_clean_registers_desc"
msgid "Allow app to try to clean old registrations if needed"
msgstr ""

